wti 油價$11.48 20：00

聽日要all in 嗎？

11.48 call 教我點輸

期結喇傻仔點all-in啊

平到咁真係想買

比盡佢跌到$5

買現貨囉

認真, 呢期五月既 期貨油 真係可以到 $0 ,
你估運費/ 存倉就唔洗錢?
我諗依家係全世界油倉都爆左.
俾你$1 買左桶5月 油 你係咪真係5 月去 指定地方拎先?
唔係的話......你會點做? 其他人會點做?

平過礦泉水

可能人地有隻大油船